政府話要趕係7月中前通過，點搞

咩點搞 , 一日唔撤回 一日唔會停止抗爭

咩點搞？一日未到最後一日都未知結果

如果通過左，我寧願俾人引渡都要繼續抗爭

唔怕死 冇自由冇希望慘撚過惡

有黑撚行緊埋嚟話5分鐘後屌你菊花+你條女個閪，你點搞？
仲問？老閪都同佢死過啦下話，你仲考慮d咩？

邊撚到有講7月中前通過
發放假消息死老母
入面係話唔會趕喺7月中前通過修例

本身話7月1前要過添啦, 都係咁搞, 最後一戰咁搞囉當

發放假消息老母， 樓主不孝